有冇人覺得黃大仙仲安全係因為速龍重兵油尖旺？

速龍人數有限未必分到咁多戰線
今晚撚完狗大家係時候休息下準備星期一
根據以往經驗再夜啲油尖旺清完場好可能就到黃大仙了
大家唔好再送頭要留力！！